姐姐係最可愛嘅生物💖

姐姐我愛你😚

家姐

thx 弟弟

贊成

你只係傻婆

好想呵護姐姐

你有病